香港人同猶太人有咩分別?

猶太人有聖經
香港人有馬經